駱惠寧稱DQ議員彰顯憲法至上權威 國安法「威力初顯」

「港版國安法」7月起在港實施，之後更出現京港聯手DQ 4名民主派議員，法治岌岌可危。中聯辦主任駱惠寧指，人大常委會上月通過香港立法會議員資格的決定，將禍國亂港者驅逐出特區管治架構，彰顯憲法在特區的至上權威。他又形容過去幾個月來《國安法》「威力初顯」，香港進入了由亂向治關鍵時期。

他主動提到去年發生修例風波以來，香港陷入社會「動亂」，國家安全面對巨大危險，一國兩制面對嚴峻挑戰，於是中央制定了「港版國安法」，填補了法律的漏洞。他形容，「幾個月來香港《國安法》威力初顯，香港進入了由亂向治關鍵時期。」並說《國安法》需要轉化為完善的制度機制，成為市民自覺遵守的行為準則，得到行政、執法、司法機關的切實執行。

違反憲法同基本法就真

有拜登助陣
果然不一樣

拜登上台嘅話，我哋同埋呢個世界一定萬劫不復

西環共匪認證香港歸英先係支那春袋

我一開完就見到你開

後生仔有得走真係好走

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

柒頭大陸佬你犯法啦

走去邊都死，最多俾多10年時間自由你

佢做既話走去邊到差唔多
冚球剷

自己搬完龍門之後打飛機話威力盡顯

好多人讀書移民去台灣......但係拜登好難唔會出賣台灣

並說《國安法》需要轉化為完善的制度機制，成為市民自覺遵守的行為準則，得到行政、執法、司法機關的切實執行。

佛光初現

你郁晒班有外國護照、超過一個國籍既政務官就話你「威力初顯」啦
否則你食偉哥都係不舉

事實證明中共呢招係WORK, 但真係唔識點拆, 遲下又用經濟牌同其他國家friend返, 當乜事都無

哦

做咩直接駛架坦克出嚟，仲有威力呀

唔洗咁麻煩，剩係台灣都大把on9

邊個做緊總統？
賴個未來都有既

拜登上台呢四年香港人屎眼一定被屌到損撚晒

都冇人民授權
權威？
咪來自槍炮囉
咪來自用個制度去打壓人民囉
等於個賊用支槍指住你咁解
咁撚仆街
真係獨裁到唔知醜

玩撚完了

一早講咗出解放軍就返屋企訓教，威咩力

狗狗咪喊

出坦克都係權力搓蜆？

好明顯佢冇同香港親共人士溝通喇

厲害了支那狗
幾時拉侵侵呀？

對住痰惠豬既野打飛機然後周圍同人講

見到個仆街咁撚得戚
真係火都嚟
唯有快啲移民算數
留返個爛臭港比你支共囉

共匪最叻就係自己呃自己，然後笨柒到真心信左

魂﹒初弒

依加先出黎？跟尾狗咩？係就一早衝出黎叫DQ啦！差D以為7婆大粒過你

成個黨都違反憲法 仲講憲法。。。

制裁威力都初現

呢個鄉下佬真係傻閪黎 唔好唔記得一開始見下記者都腳震

幾時立法dq你呢個帶頭勾結外國勢力分裂國家嘅政黨

共產耕田佬，水鬼升城隍

鄉下佬返鄉下耕田喇

睇清楚d

第三十五條 中華人民共和國公民有（黨認為正確的）言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

睇你個冚家產幾時死

以後唔比拜神 拜基本法就岩

戇鳩鳩
唔講以為2019-2020年香港人被捕被打、制度崩壞既時期 美國總統都係拜登

中共仲邊有經濟

預期

求吓你最撚好就即刻取消中華人民共和國國籍，BNO人即刻可以變BC